其實5歲女童虐殺案個兩公婆係咪受到動漫影響?

睇返個老豆既fb

佢分享條link張圖係sao
金髮繼母=亞絲娜
冇受虐既繼母親生7歲女=結衣
個老豆佢自己=桐人

依呢個logic去諗
同前妻生個兩兄妹=多餘

咁就合理解釋晒個兩公婆個施虐動機

樓主拎套動畫研究到咁 發覺佢都

低學歷做廢工真係唔好生啦！